
                      J'ai aimé ce film,je crois que c'est très original. Le narrateur a été une bonne idée pour expliquer ce qui Amelie pense o sente aussi avec un scénario original,tous les lieux sont bien ambiante et la musique de Yann Tiersen est fantastique je pense c'est très française.
Jean Pierre Jeunet a choisi bien à ses protagonistes Audrey Tautou,Mathieu Kassovitz ils sont parfait,aussi a les autres personnages secondaires comme georgette joseph ils me fait rire beaucoup 
C'est un guion extraordinaire et original ,les petits détails je les aime 